仆直 坐完巴士後出疹

如題

Hi過咩 身體咩部位出

我坐完巴士頭痛

巴士公司仲未公佈有加強清潔

就係冇 大腿 可能濕疹？

巴打我都試過有一邊大髀紅晒起好多風癩
醫生話可能巴士啲凳唔乾淨搞到過敏
搞到夏天都唔敢著短褲出去

Tg bus

食粒治敏速
睇下會唔會好d

我都試過

咁嘔心